究竟盲人洗唔洗幫導盲犬買戲飛？

場戲係咪畀導盲犬睇？

🤔

盲姐 又唔係聾

聽戲唔得既， 搵個fd 講解劇情又唔得既？

你點話比隻狗知行去邊?

盲人唔洗睇 買都係買俾隻狗

你睇戲會傾計

隻狗話想睇嘅

邊條on9 痴上去

比狗睇